                                How to build

1. Makefileの修正
Makefileの先頭部分で定義しているTOP_DIR変数にMakefileを置いているディレクトリの
絶対PATHを指定します。
Makefileがあるディレクトリで、以下のsedコマンドを実行することで
この修正を行うことができます。

  > sed -i -e s\/TOP_DIR\/${PWD}\/ Makefile

2 BUILDの実行
以下のように使用するコンパイラに応じて、コマンドラインでBUILD変数を指定してmakeを実行します。

  > make BUILD=pgi clean all

BUILD変数には gnu, pgi, intelのいずれかが使用できます。

コンパイルオプション等を変更したい場合はCXXFLAGS等のmakeが使用するデフォルトの変数を
コマンドラインオプションで与えてください。
また、gnu, pgi, intel以外のコンパイラ環境でbuildする場合はMkincludeディレクトリ以下の
ファイルを参考に各種変数の設定を追加してください。
